唔好再推分化post 失敗post

歷史係唔會番轉頭 聽朝風向係點係由我地去帶
你連登自己都怪自己友 講好左不分化不割席
學下仆街黑警啦 佢地做咩撚野都好 一定攬撚左先